新年唔可以買書，咁可唔可以買 kindle?

會否唔老黎?

一時錯手買咗 kindle ，最多過埋正月先至再買 ebook 囉

求指點

喺屋企搵本書燒咗佢，係咪可以當冇事?

做乜鳩

新年買書，輸輸聲唔好意頭

kinder繽紛樂

jm9